由寶達行落去翠屏用左一個鐘。

係我行得太慢?

寶達落秀茂坪商場再落曉麗苑之後入和樂邨搭lift落翠屏 俾盡9個字

行多左好多路wo
秀茂坪商場 > 梁式芝書院既樓梯 > 幾個籃球場 > 對面路有樓梯 就係翠屏

連跑步嘅人都冇見。

經過梁式芝就唔願走架啦

夜晚都聽到山間嘅水聲。

Btw 間戲院好撚恐怖

寶達邨天橋＞秀茂坪南村＞曉光街～曉明街樓梯
頂多咪半個鐘 樓主你係唔係入咗異度空間